香港有希望！

老解點會來到！垃圾林鄭一定唔夠人民玩！
唔講咁多，去片！